{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029610",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302668",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "불꽃"
    },
    "text": "花火 (불꽃)\\n\n忠清南道舒川郡馬西面当選里1\\n\n韓食-カルビ , 11:30 ~ 22:00 , 名節 , 105席 , 舒川で有名なハンバーガー店「花火」は、美しく飾られた庭園でお客様を迎えてくれます。 花火は羊肉串の形の脂を取り除いたバーベキュー直火鉄板を使用し、肉のジューシーな肉汁をたっぷり含み、脂はぐいっと抜いて新鮮な肉の味を楽しめます。 ここではカルビとサムギョプサルを味わい、最後に冷たい冷麺まで楽しめます。 舒川でしか味わえない回転カルビを味わいに花火大会を訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "花火の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "花火は11時30分から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "花火の場所はどこですか？",
            "answer": "花火は忠清南道舒川郡馬西面当選里1にあります。"
        },
        {
            "question": "花火は何を提供していますか？",
            "answer": "花火は韓食のカルビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "花火には何席ありますか？",
            "answer": "花火には105席あります。"
        },
        {
            "question": "花火はどんな雰囲気のお店ですか？",
            "answer": "花火は美しく飾られた庭園の雰囲気のお店です。"
        },
        {
            "question": "花火で食べられるメニューはありますか？",
            "answer": "花火ではカルビとサムギョプサルを味わうことができます。また、最後に冷たい冷麺も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "花火で特別なイベントがありますか？",
            "answer": "花火では名節として特別なイベントが行われます。"
        },
        {
            "question": "花火は舒川で有名なお店ですか？",
            "answer": "はい、花火は舒川で有名なハンバーガー店です。"
        },
        {
            "question": "花火で味わえる料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "花火では羊肉串の形をしたカルビを提供しており、新鮮な肉の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "花火大会を訪れることをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、花火大会を訪れることをおすすめします。特に舒川でしか味わえない回転カルビを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 326
    }
}